［正視聽］上水藥房不了 建制工聯thats what we want

中共—中聯辦—建制—鄉黑

手足們係時候搵啲有知名度既人 而唔係一尾打魚毛民鬥民

你地唔記得左講過無論咩事都入鳩何妖數咩

下面魚毛打極都有 唔好再比人用炮灰拉走仇恨！

工聯會見

推

我地冇大台，但佢地有

佢地教識我地要對準大台

推到前線見到

敵人既敵人就係朋友

侯志強就算
冇事唔洗去搞佢
不過冇可能當佢係同路人